機場文宣: 反監控 反人面識別

咩撚野big brother ? 傻的嗎？
CHINA 咪得